[創業]整個塞內電動輪椅賽車場有冇得諗

電動輪椅一定唔洗排
炒左車有埋輪椅比佢坐走
大家點睇

唔洗牌

要請啲員工翻嚟扮行人
參賽者喺比賽過程中必需大叫兩次 ［睇撚住呀屌你老母］

大叫 借借！ 借借！

室

落地獄

嘟∼嘟∼嘟嘟嘟∼

架車要載埋照顧車手日常生活既賓妹。
順便搞 賓妹小姐 選美比賽

利申 明抄工展小姐

個賓妹好似賽車咁拎住張地圖幫個殘腳佬

笑撚到我仆街

我開你來唔來玩先

真．電競

港京拉力賽
港灣道至北京道

盲人拐杖接力賽

個輪改成激鬥戰車咁,刀呀劍呀可以裝係個輪到

玩埋雙人賽
一個坐前另一個企後